人民日報--李文亮是狗

乜

Le man si liao